[
    {
        "questionText": "Чему равен ход педали тормоза трактора \"Беларус-800\" с унифицированной кабиной?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "50 - 70 мм.",
            "100 - 110 мм.",
            "110 - 120 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каков тип тормозов трактора Т-25А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Дисковые.",
            "Ленточные плавающие."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой предельный угол подъёма спуска трактора Т-30?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "25°.",
            "30°.",
            "35°."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какова длительность работы (непрерывная) Т-30 без дозаправки топливом?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "5 мото-ч.",
            "10 мото-ч.",
            "15 мото-ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Чему равен ход педали тормоза трактора «Беларус-1005/1025»?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "50 - 70 мм.",
            "100 - 110 мм.",
            "110 - 120 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "He выше какого давления масла должен поддерживать редукционный клапан двигателя Д-120 на максимальных оборотах?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "0,25 МПа - 2,5 кгс/см2.",
            "0,35 МПа - 3,5 кгс/см2.",
            "0,45 МПа - 4,5 кгс/см2.",
            "0,50 МПа - 0,55 МПа - 5,5 кгс/см2."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом регулируется уровень топлива (разряжение над диафрагмой) у пускового двигателя ПД-10УД?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Перемещением иглы в поплавке.",
            "Жесткостью пружины."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким способом установить колею задних колес трактора «Беларус-1005/1025», равную 1800 мм?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Передвижением ступицы.",
            "Изменением положения диска колес."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В какой цвет должны быть окрашены внутризащитные кожухи машинно-тракторного агрегата?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "В красный цвет.",
            "В цвет, отличный от общей окраски машины.",
            "В желтый цвет."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каково значение международного символа, касающегося применения приборов и органов управления?",
        "questionImage": "data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAgAAAAIACAMAAADDpiTIAAAAA3NCSVQICAjb4U/gAAAACXBIWXMAABjHAAAYxwEkN1lAAAAAGXRFWHRTb2Z0d2FyZQB3d3cuaW5rc2NhcGUub3Jnm+48GgAAAWtQTFRF////AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAR9G26gAAAHh0Uk5TAAECAwQFBgcICQoLDRAREhMVFhgZGhsdHyAiIyYnKCowMjU2ODs+QUZIT1laW1xgYWJkZWZrbG5vcnd6e32BhIWLkJKTlZebnZ6hoqOlp6irsrS1ub2/wMTFxsjO0tTW19vc3d/g4+Tn6Onw8vP09fb3+fr7/P3+iux5sQAACzdJREFUeNrt3etfVNcVh/FNwdpWSLVAKklMxJhYUVtLKTGJmkQ00kswwRaJkbRDNcWKYgVh//kVbRIGzjmz97nMPmut5/uaF2fN7/l4GXFwDgAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABwwOGxtyZPH7F395HTk2+N/dT6+kNn//rEv7D59SfvWrr73U++3ty9+/FffjNoef/f/cf/6ItxK2e/vrDn7LULZuc/8mffZf1DE2cPfPSk++4//cLm/if+6ff71MLdnx04+x8nLO7/9po/aFb/3Zcyzl57m/1f2Z7SfvfUjqeA3P297yj/Q/FgJ/tuawXk7e/9Od2Hn8u721YB+fv7lQHVfwNY8RRQuL/3k5ovnyw43E4Bhfv785pPP+8poMf+/qrm2696Cuixv1/QfPyCN19Ar/39kubrl7z1Anru7+9oPv+ON15A7/2NB6C8gID9rQeguoCQ/c0HoLiAoP0JQG0BYfsTgNYCAvcnAKUFhO5PADoLCN6fAFQWEL4/AWgsIGJ/AlBYQMz+BKCvgKj9CUBdAXH7E4C2AiL3JwBlBcTuTwC6CojenwBUFRC/PwFoKqDE/gSgqIAy+xOAngJK7U8Aagootz8BaCmg5P4EoKSAsvsTgI4CSu9PACoKKL8/AWgooML+BKCggCr7E4D8AirtTwDiC6i2PwFIL6Di/gQgvICw/b8jgIiXRFIBYfuvnCKA/U6taCggcP9jEwSw38QxBQWE7u8I4GAATn4BwfsTQFYA4gsI358AMgMQXkDE/gSQHYDoAmL2J4CcAAQXELU/AeQFILaAuP0JIDcAoQVE7k8A+QGILCB2fwIoCEBgAdH7E0BRAOIKiN+fAAoDEFZAif2LAlgeacJw7FXDjTzGclgAogoos39RAA15uro4Mxp20ejM4urTvj/gcSezgFL7Jwhg1/ObY70PGrv5PMnDTTiRBZTbP1EA3m9M9zpoeiPRo+0LQEgBJfdPFoD3N4aK7hm6kezB9gcgooCy+ycMwM8VHTTn2xOAgAJK758yAH8x/6CLvk0BtL6A8vsnDWD9WN5Bx9bbFUDLC6iwf9IA/PW8i677lgXQ6gKq7J82gM2R7ItGNlsXQIsLqLR/2gD8heyHuuDbF0BrC6i2f+IAbmU/1K2kD3XcSSqg4v6JA7iX/VD32vgrQDsLqLp/4gAeZj/Uw3YG0MICKu/vxpO+1jvZD7WT9KHGnZgCqu/vhraTvtjZD5X0kbaL3qJuVwE17O/cGgHsW6/w5WpTAbXs724TQLfbTkgB9ezvZgig24yTUUBN+7vRTQLoeney53crtaOAuvZ37hoB7HWt9yvWhgLq298dfUQAP3p01EkooMb9nZvaIYAf3piYCnrJUhdQ6/7OXSGA710JfMnSFlDz/s59sEUAu7YuBb9kKQuofX/nznQIwPvOmYiXLF0BDezv3KHZ+9YDuD97KOolS1VAI/vvOnl5fvHuN014Vl8Azxp5wLuL85dPRr9gaQpobP8GPagvgAdtuitFARL3VxtAggJE7q83gL4XIHN/xQH0uQCh+2sOoK8FSN1fdQB9LEDs/roD6FsBcvdXHkCfChC8v/YA+lKA5P3VB9CHAkTvrz+AxguQvb+BABouQPj+FgJotADp+5sIoMECxO9vI4DGCpC/v5EAGipAwf5WAmikAA37mwmggQJU7G8ngNoL0LG/oQBqLkDJ/pYCqLUALfubCqDGAtTsbyuA2grQs7+xAGoqQNH+1gKopQBN+5sLoIYCVO1vL4DKBeja32AAFQtQtr/FACoVoG1/kwFUKEDd/jYDKF2Avv2NBlCyAIX7Ww2gVAEa9zcbQIkCVO5vN4DoAt5Qub/hAEILeOPVVw9/q3J/ywEEFvDt8Msv/lLn/qYDCCzgy90vfV/p/rYDCCzg/Rdfuax0f+MBhBWw7Nw7Wve3HkBYAe+4j7Xubz6AoAI+dkta9yeAkAKWXEfr/gQQUkDHPda6PwGEFPCYAKwHwG8Bxn8L4A+Bxv8QyF8Djf81kDeCjL8RxFvBSgMIfSuYfwzSGUD4Pwbxz8EaA4j452C+IURhAFHfEMK3hKkLIO5bwvimUG0B8G3BtgPgPwbYDoD/GmQ7AP5zoO0A+O/BtgPgAwJsB8BHhNgOgA8Jsh0AHxNmOwA+KNB2AHxUqO0A+LBg2wHwceG2A+AHBtgOgB8ZYjsAfmiQ7QD4sWG2A+AHB9oOgB8dajsAfniw7QD48eG2A2huf/kFWAigyf3FF2AggGb3l16A/gCa3l94AeoDaH5/2QVoD6Af+4suQHkA/dlfcgG6A+jX/oILUB1A//aXW4DmAPq5v9gCFAfQ3/2lFqA3gH7vL7QAtQH0f3+ZBWgNIMX+DRZw8vL84t1vmvCsvgCeNfKAdxfnL58Usn9DBRyave9TiA2gQfdnD4nYv5ECznS8tx6A950zIvZvoIAPtjwBvLB1ScT+tRdwxXsCeOWKiP1rLmBqhwC+tzMlYv9aCzj6yBPADx4dFbF/nQVc8wSwxzUZ+9dXwOgmAey1OSpj/9oKmPEE0GVGyP51FXCbALrdlrJ/TQWsEcC+7cTsX0sBQ9sE0G17SMz+dRQwnvTF3sl+qJ2kDzUuZ/8aCphI+lo/zH6oh0kfakLQ/tULSBvAveyHutfOANq4f+UC0gZwK/uhbiV9qOOi9q9aQNoALmQ/1G/b+CtAW/evWEDSADZHsi96bat9AbR3/2oFJA3get5Fn7cugDbvX6mAlAGs5/7R9FfrLQug3ftXKSBlABfzD7rYrgDavn+FAhIGMFd00FybAmj//uULSBfAjaK3XN3Q5+0JQML+pQtIFcDGdK+D/vjflgQgY/+yBaQJ4PnNsd4H/Xr+eRsCkLJ/yQL6H8DT1cWZ0bCLRmcWV58mfidQzv7lCigIYHmkCcOxVw038hjLgb8CSNq/VAEFAdxxit0JC0DW/mUKIICiAKTtX6IAAigIQN7+8QUQQH4AEvePLoAAcgOQuX9sAQSQF4DU/SMLIICcAOTuH1cAAWQHIHn/qAIIIDMA2fvHFEAAWQFI3z+iAALICED+/uEFEMDBADTsH1zAKQLY75SK/UML+I4AIl4SSfuHFkAAZUjYv3IBBCB8/6oFEID0/SsWQADi969WAAHI379SAQSgYP8qBRCAhv0rFEAAKvYvXwAB6Ni/dAEEoGT/sgUQgJb9SxZAAGr2L1cAAejZv1QBBKBo/zIFEICm/UsUQACq9o8vgAB07R9dAAEo2z+2AALQtn9kAQSgbv+4AghA3/5RBRCAwv1jCiAAjftHFEAAKvcPL4AAdO4fXAABKN0/tAAC0Lp/YAHmA9C7f1gB1gPQvH9QAcYD0L1/SAG2A9C+f0ABS5qvXzK/f+8CFjQfv8D+PQu4qvn2q+zfs4Dzmk8/z/49C5jUfPkk+/cqYGVA8+EDK+zfo4Bzug8/x/7FBXQGdd892GH/ogJ2prTfPbXN/gUFXNJ/9yz7/9+J1QMvxGcW7v70wNn/OuFMeu1v3a/Dk48GTNz94Xr33X//pTPqJ7/f+wG5C69buXv8iz1n//sPg86un01/tfHyZXgwd9rS3afnHrw8e+Or6Z874w6/+d7ZyTF7d49Nnn3vzcMOAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHDA/wAxn6+GtB5QnQAAAABJRU5ErkJggg==",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Габаритные огни.",
            "Сигнал поворота. ",
            "Задние фары."
        ]
    }
]